（借推）有關 屌永星私家車

Sorry呃左大家入來
想大家幫手推到 花與愛麗斯睇到
佢up個一張車既證明書
上面個名同我親戚個名一名
我屋企人比佢呃哂啲錢
佢後尾走左路
直到又見到呢個名
我想認證呢個名係咪我要搵個個人
運輸署有得check
我之前用呢限form搞過條藍絲